有冇人知呢隻衰妹拎到連登acc未？

佢做左我條女 跟住我比左個佢

如果呢個級數嘅ptgf
收緊幾錢

—-29/1/2018最新價目—-
傾計1500/hr
LOL 800/場 金牌以下1300/場
出街3500/hr no kiss no see no talk n tough
出街+錫8000/hr 唔準伸利

No sex plan 唔好再問我
打招呼得太無聊唔覆
無相
唔比相唔出
唔岩心中500蚊車錢

cls

係喎 好耐無見過俾盡